機場真係林鄭個弱點

手足們，再次證明，機場真係佢地個春袋黎，港共已經嚇到用水馬圍住，大家識做啦
機場入面有戲院，有譚仔，又有航空探知館，睇飛機，玩足一日都得架

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

出左禁制令，戲院都收左皮

集完氣再一齊鏈佢春袋

入唔到去咪全世界一齊坐車去

機場真係重點戰場

大家識攻城了

聽聞機場間譚仔特別足料

求下連登有共識機場先係END GAME戰場
唔好再番去條街打遊擊
人夠多迫佢係機場清場又好 塞入機場條馬路又好
集思廣益自然有出路

手足想贏呢場運動幫手出多D 817 818入機場行動POST

你以為係佢地春袋?
明明機場係我地春袋

點解重認為機場有戰略價值?
明明經濟對班垃圾影響不大,佢地唔係稱職盡責既官員,點解會認為佢地會緊張香港既經濟?

講幾多次,我都會話去搞林鄭!
令佢地自身人身安全受到威脅,是出路!

攬炒係最後手段但明明大家都知重有野未做,點解唔做埋先?
經濟係我地把"刀",大家依家係將把刀越磨越細
冇外資=GAME OVER,大家準備做香港市勞改營既居民

[Yahoo民調] 警方拒絕批出「不反對通知書」，是否剝奪市民表達訴求的自由？

咪傻啦，搞死咗香港經濟，d高官仲唔搵林鄭祭旗咩，而家係佢死都冇反應丫哼，咪攬炒囉

推

大家和平架嘛

林鄭係呢盤棋個影響力仲差過卒子....

我地之後會點有冇唸過
一個失去洗錢價值既地方,黑社會重會唔會重用?

外資走就真係走,唔會再番黎
以後,香港就咩都冇
香港可以全民皆農嗎?
香港人可以全民跳番去7080年代做製造業既苦工嗎?
你唸下香港呢個地方本身究竟有咩價值可以同中共更甚是世界想要?
真是香港人好馨香?香港人好搶手?

香港島本身只係漁港,係因為鴉片戰爭,英國要搞好個門面搞生意,香港先至食到條水路
九龍新界本來係荒地,冇人理,係因為之後都割埋比英國,先有咩新市鎮去安置D窮人同走難落黎既人

香港係爛地,無天然資源無地理優勢的一點點

認清呢點,唔好有對香港有迷信!
"香港人"唔係宗教,我地唔係教徒,係生活係香港既市民!

佢一日係特首,一日係始作俑,一日都有必要先搞掂佢!
中共有十四億愚民,你七百萬都唔夠,點用武力生產力同佢鬥?

搞左林鄭呢個香港"內政"先!

呢次輸咗，我地下場一樣慘，點解唔駁

戲院宣布左暫停營業

因為重有威脅高官既人身安全既事未做

圍一D第三身感受既地方有咩用,要比壓力就親身比佢
第一身感身七百萬人既憤怒!
將所有人既目標集中係一條友到,同一時間可以快速解決問題而且聚人心
點解唔做!?

我唔相信我地圍佢屋企,仍然只有"強烈譴責"可以講

不要妄自菲薄

香港係中國春袋 唔掐得 唔割得

比起香港依賴中國 中國依賴香港更多

政府成日講香港背靠中國

實情係中國冇左香港唔得

你有冇聽講資金流出香港 改往上海？
係一單都冇

所以話與其外資對香港失去信心 不如話外資對中國失去信心

搞清楚邊個莊閒

如果香港冇價值 咁示威三日就好似武漢咁gg 啦 使拖兩個月 使搞到全世界都出聲？

威脅高官人生安全既事，係要放最後，同埋，人地有曬保護，你同叫手足去送頭有乜分別

係政府搞到香港咁
我地寧願死都唔願做大陸狗
成個香港一齊死囉

但，街做遊擊，俾街坊看到黑犬暴行，愈來愈人加入我們，昨天深水堡就是，反而阻人上機，變成我們同旅客茅盾，長時間人地一定不會接受！

問題,對面假假地係國家
要推倒佢唔係一兩日之內既事
但我地既五大訴求呢?
係咪要等中共解體個一日就達到?
究竟你是為左打死中共而戰定香港而戰?

唔好比死傷蒙蔽雙眼,我地要得到D咩唔係失去D咩
目標幾時由林鄭班政府高層變成中共架?
你連主線BOSS都未清就要直接打隱藏BOSS
武力鎮壓是最壞的狀況,而做成咁樣我地都有份

千古罪人應該係林鄭,而唔係我地呢代人

咪呃人啦，而家係支那無左香港唔得啊

無錯 如果而家真係搞隻扯線公仔 有咩用先？
殺左佢你估就有雙普選 佢只不過係一隻狗黎
搞佢外國勢力都幫唔落手 共匪一定大造文章
我地唔靠外國勢力唔通等共匪良心發現？
定係妄想上面班韮菜會同我地同一陣線？
好懷疑呢條友咩居心

機場方面可以再討論
但真係唔想再有人被捕流血

機場戲院好似已經暫停營業

dllm on9政府

民憤大，增援將到，街坊都不走，冇法

呢條友起完底就知咩事啦

唔係第一次叫人圍禮賓府

針對既係制度，唔係個人
你攪林奠有咩用者，冇左個林奠，仲有千千萬萬個

要攪就攪黑警同佢地屋企人，等佢地唔敢亂嚟

同埋點解要攪香港經驗？等世界都有影響，更多人會留意同站在利益立場盡幫

另外要比班針唔拮到肉唔識痛既 中立 企出黎

D姐姐個波都大d

616之後佢嘅人身一啲都唔安全，一堆唔知係保鏢定係國安嘅人圍住佢，似軟禁多過保護佢。

好多次都似係扮串嘴但係控制唔到透露出求救嘅訊息。

要搞機場，仲要搞得夠大，晚上10點塞到24小時肯撚定要跪。

唔係送唔送頭既問題,而係要送係一個點樣既地方!
搞清楚,無論係街係警署,被人拉被人打佢都會告你
既然依家犯唔犯法冇差,點解唔去一個有意義既地方犯
你唔覺得奇怪咩?每次有人提圍禮賓府同D高官既府邸個D POST係冇人去理或者負評超多?點解明明係方法同重要手段其中一個,但冇人去做?

講到底,係因為怕,你依家同我可以係連登度打COMMENT,一係你就係每次都走得掉既勇武前線手足,唔係就係和理非軍師!

等我比個貼士大家
有多餘錢既手足可以考慮出張正價機票
去邊都可以
用張機票入左呢個門口就做乜都得
咁點解要買正價飛呢
因為正價飛可以refund都係扣幾百蚊手續費

利申小地勤一名

*經濟

係因為冇咩人認同攪高官有用

星期一都知啦
係已知唯一一個弱點添
但要全民坐車去癱瘓佢 第二日已經無香港人願意做

頭先fb有人話去接機都係入唔到terminal..冇得入去食野去廁所。篇野好似係金/渾水出

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

Push

你錯啦，無佢點喺616集氣200萬人呀？

612出橡膠子彈未必會令我行出嚟，但見到佢咁串嘴公然踐踏民意、漠視義士嘅死諌就真係忍唔到，我相信好多人都同我一樣諗法

唔好理條友啦
禮賓府果個地理位置
你叫人圍佢喎

唔入去，喺出面靜坐都得，坐爆你個巴士站同馬路你都頭痕

唔好再搞機場

因為咁樣set水馬已經嚇親遊客

無人去又set水馬只會被人覺得呢個政府痴線

既然佢比人脅持,點解唔去救佢?
因為係特首家門前放TG,係有好大影響力

一個地方長官的住處竟然被警方襲擊
無論對中共定國際,有既迴響會絕對比繼續罷機場有用
希望你明白呢個係策略,和理非重可以升級,但變勇武絕對唔係升級而係轉職!

大家淡氣消左一半 又要番工 第二日就軟左
日日出埃及記交通一定負荷唔到

支持!

但今時今日佢已經過氣 - 只係一條棋 可以做到乜決定？

如果機鐵入會點？

機場譚仔有限定湯底

其實等下個星期六日

集一次氣，多人哋一齊入去塞爆佢

一日中國未仆街，都要借港元個殼同世界交接。

原本香港就係中西文化嘅緩衝區，而家壓縮到接近零，所有嘅衝突都會幾何級咁上升同增加。

原本外國人仲信香港有法治，透過香港投資內地仲有基本保障，而家俾中共一嘢踩鳩爛咗個制度，走向衰亡係不可逆轉。

個問題已經唔只係民眾唔信香港政府，而係全世界都唔相信呢個政權。

無真雙普選, 唔係由真香港人重建返個制度嘅話，中共做乜都挽救唔到港共政權嘅信譽（因為中共本身都無信譽，救乜鬼）

林奠無實權，過街臭西姐

但街頭兄弟俾人捉機會太大
而家唔係要拉住人唔俾佢登機
如果我地人夠多
一齊陸路咁入去
已經令啲人難登機
運貨難左

黑犬暴行，其實都見唔少，有唔少人開始睇得麻木
所以反而諗下機場戰線點樣打仲好

一定入

你唔好睇少 行政長官呢個名銜既影響力
依家係中共要靠"一國兩制"去掩護著自己干涉的行動
外交部同中聯辦甚至港澳辦都話香港"內政",絕對支持行政長官

事關,中共解決問題既方法係私了,自己人搞掂,唔想出面擺平,係偽君子既面具,佢依家就係要靠呢個面具同國際交涉
點解要私底下派武警公安解放軍呢D垃圾黎?
當面子同錢呢兩樣都冇,佢重會唔會扮落去?

中國內衰係唔比得人知,唔係唔記得清朝個陣"天朝大國"?

【禁制令下去接機】網友分享

機場今日（8月14日）出的禁制令對接機人士做成極大不便。今晚作為一個嘗試接機人士，原來當所有你擁有過既野，變到咩都無既時候，真係好難接受。

我港島番工，6點收工入機場接機，朋友班機雖然遲左但系預計8點會land，plan左食埋飯一齊走。

首先我去到一個出入口出示班航班資料表示要入去接機，landing時間就到，但職員拒絕並叫我係出面無冷氣地方等，我表示之後要去食（餐廳名），職員話唔比食！咁我問佢咁去洗手間呢？佢話外面有。

一般接機要等既時間往往比預計既長，對方要等land等泊位等過關可能會再買野，再等埋行李先出到黎，呢度會係用多一個鐘甚或更多時間。喺出面等咁耐係會無位坐而且天氣熱。

我再搵出入口再嘗試，見到警車停車唔熄匙差佬涼冷氣，我就開始行到身水身汗。

我當時好口渴好想飲水，但我入唔到去買支水。我係OL我習慣按時食飯，餓左好耐會胃痛。我當時電話無電，叉電器原來都無電，我諗到裡面有得叉電但我無得叉。裡面可以坐但出面就要企。

機場禁制令更加反映出人權及自由的難能可貴，我地除左要珍惜，更加要去守護。禁制令除左限制進出機場既自由之外，最基本既食野飲水既權利都無埋，兩個鐘入到黎要再出番東涌先有野食，熱辣辣我要企係出面餓住黎等，仲要電話無電。你，818，原意為守護現有的一切自由，而企出黎嗎？

所以要儘量避免無謂嘅衝突
儘量就夠

818後睇下佢點搞先

係

禁制令好似允許aa執行附例？

原來室內或機場
不能用TG或開槍
事情便易辨

將所有錢轉曬做美金 冇後固之優 點攪都得啦
要移民既果D已經申請曬移民
抗爭緊既都係冇錢移民
冇錢買樓 香港唔係比人住既地方
一個冇價值既香港 都起碼住倒人先啦

問題,我地係倒緊自己米
將香港變成真正既戰區 對邊個香港人都冇好處
反而比對家內部宣傳"看,這就是西方民主的腐爛,毒害我們香港同胞的心智,中國將會繼續實行共產主義,建設完美社會"
更用呢D ON9到死既理由黎合理化自己既腐敗

我地依家係香港,重係香港!

要玩機場都要等24號，等禁制令完，呢段時間去只會係出面齋企

我地點解都係短暫即啫，但你睇下811 成班癲狗無守則無法律無人性，外資走唔係我地，唔好倒果為因。

機場入面唔得
未係出面囉

G點

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

仲有就係你咁樣做 大陸果套就會成功套用到香港
合情合理清除恐怖主義
而且高官根本就冇用 要殺就要殺中共高官
因為香港既高官只係上面拎出黎既木偶公仔
你破壞左中共既玩具 有咩意思
一定係攪中資 令中資收入減少

佢唔洗做決定，只要出鏡就夠招仇恨。
而家佢就算真誠道歉都已經太遲，而家佢連呼吸都會俾人話錯，中共無喺616就撤換佢落台係最大策略失誤，事後孔明好易就會得出相似結論

唔會係短暫!你睇依家個個都想打狗,重短暫?
番唔轉頭,外資走就真係走左,唔會番轉頭

香港已經冇左信用價值

［一人一信］投訴香港國際機場客運大樓走火通道被阻塞

24號後都未必入到去

有無禁制令，機管局都有權係機場任何位置set checkpoint, 禁止任何人進入。

所以要冷靜 唔好再提機場 慢慢冷卻機場衝突 先再有機會和理飛

再搞，禁制令又可以延長 更加多限制

全世界係咪第一個機場要用水馬自行禁錮

繼西九後 另一重要據地

真 機場交通一日遊

再搞 你係唔係想將每check point 搬去東涌入機場條路？

禁制令有效範圍係整個機場島，係門口示威即刻鎖得

咁即係唯有靠航空巴絲罷工？

你方特首辦冇重兵佈防？
到時去到，頭就先左
林奠分分鐘絲毫人生安全既壓力都冇感受

我地依家唔係搞緊恐怖主義?分離主義?
唔好傻拉,佢要入你一定點都入到,睇鐳射筆

唔搞落ORDER放任D狗既高層,搞爛工具同自己個錢箱有咩用?

有邊一個國家既示威者係冇去圍高官既府邸?請講
我地根本未做足野就自己走左去升級

我同你講對家要化解呢件事好簡單,
警察每次衝突係咪都有示威者?
有示威=有衝突
佢要禁止示威係好容易

要從佢地既角度思考一下,你會明白對家重有好多手段未出

頭就先送左

魚蛋個時都打狗既啦
衰D講句 市民打狗 捉左法庭會判。呢個係正常合法程序
狗暴打市民，又無野制衡先係成個法律係統崩潰既原因
差好遠

你地依家係機場被人拉左
唔係都係送頭?

其實係

不過宜家邊個罷工即炒邊個，無人敢做。

難搞。。。

搵個水馬圍住個機場
佢自我毀滅形象

終於有番個機場post
唔洗落18區食煙

816 㩒錢
817 紅土
818 民陣

禁制令去到幾號？
如果回港個陣濟留又點？

而家係資訊嘅年代，有邊一個封鎖全國資訊嘅國家係強大？ 明朝夠強盛啦，喺航海時代閉關鎖國之後有咩下場？

中共最失敗嘅地方就係好似林鄭咁不知進退，政治就好似跳舞咁來來回回，一味硬推係唔會建立到良性互動，好似香港咁，而家香港人被逼到埋牆囉咪反抗囉。

中共又習慣咗用謊言掩蓋真相、用粗暴手段解決提出問題嘅人；結果資訊年代入邊要被逼鎖國，有20、30年時間改革去俾內地人慢慢接受真相，結果因為屠夫當權，反而背道而馳封鎖得更緊閉（社會信用評分系統），如果而家一撤走網絡長城真係會滅黨架。

中國咁狠 唔讓步 一開始冇人想搞中國架 但係一直唔理 仲要咁囂張 我唔相信佢會讓步 一讓步就比中國人睇到 原來香港示威就可以爭取到 中國就係怕呢樣野 因為班人民好難控制曬 宜家咁做係攪炒 預左

ching, 搞左錦撚耐都唔知自己對手係邊個？
林奠棄子尼架咋

要改革制度,從根源入手
我會多謝林鄭令我知道香港既制度係完全唔公平
點解818唔可以係多謝會?

多謝林鄭係短短兩個月既時間搞到香港民不潦生
多謝林鄭係短短兩個月既時間令市民都醒覺
多謝林鄭係短短兩個月既時間驅使香港民主運動去到呢步
多謝林鄭係短短兩個月既時間直接殺左幾多既香港人

咁"好"既人唔去多謝佢點得?

推！！！
對方冷處理又好，中共文宣發力又好
我地方向正確，堅持落去
柒婆一定要回應訴求
因為我哋係揸中佢春袋

交通，記唔記得812 啲巴士塞到啲人要落車行入去？

做到呢個效果一樣會cancel flight

機場仲係得條青馬大橋，你懂的。

令國際印象差 真係冇咩效果喎
前日件事都影響左 扣左分

不過兄弟爬山 各自努力
希望你都成功

放核彈都唔割

首先要設定好係點樣集人做
又令到大部份抗爭者BY你果套

但真心難 送頭多
黑警記招都講左今星期可以出動水炮車
所以都未必會用TG

但係因為呢個棄子既一個決定搞到今時今日咁
係咪?
而且我都話 佢係"行政長官",係內政既核心!

玩左咁多年金鐘 都唔及坐爆機場
我地好傻豬

幾時再去呀

佈置哂所有野, 咪唔去囉
點解要同佢硬碰硬?
不打沒把握既仗

同大家講機場攬炒論係錯既

機場唔掂，首當其沖係大地產商，蝕最甘既先係佢地，經濟差，樓市下跌，再莫講相關行業。

但呢個時候小型商鋪捱得過，就係百廢代興，百花爭鳴

渣機場=渣住地產商春袋
地產商到時會聯手迫中共推倒林鄭

所以，機場係香港市民唯一可以同地產商聯手，推倒林鄭既唯一一個最後戰場

去完機場即刻好多國際聲音支持!

仲有，香港人成日話上車難
今次係重新洗牌既上車機會

我決定去機場睇戲，有咩好介紹？

佢醒過你
宣布左無限期閂門

Agree

我知會好難,但818正係個好機會
人多好辦事

主要唔係去破壞,而係給予壓力
係真正攬炒前,我唔會放棄任何方法

去機場係應該, 但重點唔係阻人囉

5合1
5大訴求，1個機場

一部相機影飛機

好似23號完結

滯留？咪問機管局點law

基本上只會限制入 唔會限制出 所以唔會出現你既問題。

當然你到咗機場 可以係機場食嘢 食完先走。

有幾多層樓喺手啊？好驚啊？

行完曬再返轉頭200萬人靜坐禮賓府係ok嫁

818會行 但機場都要擇日繼續搞

香港唯一價值係轉口港
搞到航班停飛
根本玩死自己
大陸一早想其他城市取代香港做轉口港
宜家竟然自己送上門
叫人去搞機場一定係共狗

法律撚解釋下：

違反禁制令要坐幾耐？
暴動罪又要坐幾耐？

機場的商戶冇晒生意啦，重唔出聲，立即要求機管局賠償

P牌仔一講經濟就露哂底

禁曾負皮

就算比我地圍到禮賓府
佢唔出黎
我地可以做到乜
到最後咪同圍狗總一樣

依家機場一有事就咁多個國家都有反應
點解唔諗機場

中共入到嚟香港都會無外資架啦。攬炒就要係咁

咁都有3毛出黎洗白
證明機場好重要

反問 你係咪一無所有?
你冇愛人冇家人冇朋友?
最想焦土既人永遠係一無所有既人
我肯定林鄭係,未來佢既下場將會慘過訓街

攬炒講到底係威嚇手段,對面唔怕你重繼續用?
我同你講佢係怕 一早就撤回左!

滲透撚真係要主修下經濟

我食過，簡直米芝蓮五星級數

唔係話乜
以為一句 搞死左香港對大家有咩好處 就岩
有冇諗過我地寧願攬炒都唔想袋住先

你要圍禮賓府，都要自己行出嚟先啦⋯⋯

818

推呀屌

都係個句香港人可以用幾百萬打地產商幾百億仲要打得贏！
機會真係得機場
浸浸民個天才如果係香港人一定會支持

冇機票唔比入呀

最好永久停業

買世界各地簾航ok?

其實機場戲院本身都冇咩生意應該

照o係水馬門口出面塞住有冇得諗?

咪玩 ， 暑假好貴，佢要24小時內機票，幾多兄弟會到入

我再推多次！
歡迎滲透撚反博我個經濟論

1. 無人想救/無能力救佢。
2. 中共最想佢死，我哋一圍林鄭可能就會有特工去暗殺佢，發揮佢最後剩餘價值，又大條道理俾警察宵禁，再加快併入大灣區警區

咁到時,大家係咪要免費幫大陸打工?
我地要令D外資撐我地,而唔係迫走佢地
你唔比人係香港做生意,佢大可以換個地方做

機場真係睪丸

好弱智，咩地方都用同一方法，我地唔塞，佢地d 水馬警員都塞爆機場啦

又返返去點樣阻人登機既議題

所謂臨時應變，指揮官戰術都係小學雞之流

大家見到隻五毛咁落力解釋
識做啦

圍咩禮賓府？
結果人人都預計到，又係深夜驅散圍捕

同大家講地產商唔係唔想出手
而係盤數蝕得唔夠甘唔夠大到可以同中共講數
中共係落左order ,但你令地產商蝕到入肉，佢地自然會反
中共亦會turn down 林鄭

你真係當D保鏢同警畜流架咩?
刺殺唔係一般示威者可以做到,依家D傳媒係唔會理
但之後,我地再武力升級,殺警都做埋,"懷疑部分激進示威者"一定會出現

一定 一定 唔可以放棄機場

機場係好重要地方

全世界一定要搵啱時間 大召集之後再一次過入

做好文宣

唔係搵岩
係日日都要

塞爆機場所有其他可以企嘅位
啲旅客咪入唔到departure囉

0n9仔

我CHECK過你AC既主題同回覆
你都係最近先關注,
我唔知你係咪講緊我
但基於FC同起底重有不割不篤,令我合理懷疑你既身份

push

我再再推多次，明挑你班滲透撚機
經濟股市樓市論，隻揪丫

柒出國際，機場圍水馬

我都無話係示威者要刺殺佢

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

我係旅客見到香港機場咁，都知香港大件事
多謝機管局助攻文宣

琴日好似有手足話接機都唔比入??

認真，有冇人想轉場去hkbac真真正正揸鳩最有錢班人嘅春袋

每一個嘅香港人已經係最大嘅資產啦
你邊有見過其他國家嘅人抗爭會識得不斷進化
冇大台但都團結齊上齊落
痴線到月台派車飛 家長買野比小朋友
以民智同埋近期嘅覺醒黎講
我相信香港之後都一定會搵到自己嘅一條路

個撚屌下下話圍禮賓府，知唔知個邊地利幾差，入機場，就係等d黑警唔敢亂黎，一亂黎，唔好彩中到d遊客，一哥賣埋屎忽都搞唔掂

約個時間大家一齊入
唔好零碎入啦

Be water
去水塘得兩條路
上面過唔到，下面又壞左
水塘一潭死水
仲有水塘門口前塞左又係大劑

你講中共派人刺殺佢,但作用有咁大?
警民衝突的效用大D定刺殺一個你地講既"傀儡"大D?

如果你都認為刺殺一個"傀儡"大D,咁咪認同左"行政長官"係重有影響力

818集中遊行

正經post有人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

但環境重可唔可以容許好似港英時期咁我地"奮鬥"?
一國一制後,香港唔會再有反對聲音,因為大家忙於生存
就好似大陸咁

612出黎係為左唔令到香港變成大陸係咪?
我地一直爭取既法治同自由民主究竟係為咩?
6條人命同前線無數死傷係為咩而流?

真係為左攬炒嗎?

葉虎又比人遺忘左啦

經濟野你識條春咩

失敗主義定係1毛
我真係睇唔透

同你講就算我一日一餐食麵包都想一齊攪炒

香港人想唔想上車
想上車就去喇

咁你又識咩?
你解釋比我聽,一個有戰亂既地方究竟適唔適合搞生意?
你會唔會係敘利亞呢D地區搞?

我一直都不推文回應,就係想知究竟連登有幾多人被充昏頭腦同有幾多保持理智
起底同FC,我都做左
真正既連登仔係唔會隨便話人三毛,而係透過comment同行動去判斷
我一直相信質素係冇變過,只係依家聲音混亂左

封哂門，無職員證/登機證入唔到
你塞門外黑警拉走你easy job

師兄不如開個新post講

起底
全部都係失敗論
已block

關我撚事 攬炒咪攬炒

成段野得3個字有用叙利亞
我又反問你5個字克爾米亞呢？

佢咁圍法，下次再call一大班人黎，會唔會多人到要企哂出馬路嫁

刁小學雞玩死自己丶成個支国

鄧小平「平亂」後幾代人專心谷經濟
胡溫直頭溫水煮青蛙「溫和派」先鋒
冇香港人反
基本上維持咁既方向支那2047前已經可以平安收港

而家刁仔一手攪曬d屎出黎
邊撚個信你支那？ 仲話谷上海

人多安全
人少拉

全香港監獄收容人數加埋唔夠1萬人
警犬哥以拉哂700萬人去坐監？

起左底，全撚部都係失敗論，分化po，係100%

大家知點做啦？

林鄭條命值錢咩? 唔值
佢遲早都落地獄

而家我哋係要打勝仗

你啲資料都幾錯

自古以來

錦田專出貢米
九龍產官鹽
西貢真係貢品轉口港
大澳同赤柱雜姓漁港黎
宋皇都黎香港避有歷史地位

邊係所謂嘅漁村...

停業期間使唔使交租？

721 811

呢間蝕，第間補喇

再講多次：滲透撚一去到講經濟就自揭底牌牌
底都唔洗起

最後提提大家，想上車既香港人，機場係你地唯一希望

以前官商勾結，而家就官黑勾結
咁香港人唯有同地產商聯手

佢個d直頭係錯鳩曬

機場：
係唯一一個地方，地產商都會同香港人聯手 vs 官黑共

香港經濟唔好
班藍屍第一個出嚟反

仲諗住生活
依家生存都有問題

想問幾時再吹雞入去睇戲

癡線，圍禮賓府有q用咩，入咗2日機場，啱啱侵侵都出咗聲喇

多謝你,我不知道香港以前是這厲害
但有幾多樣野依家重保存落黎?

不過條長城唔會捱到好耐，中國而家Ｄ錢愈來愈唔夠洗，仲要每分每秒都俾美國禁住黎搶。坦白講，如果有得賭身家賭佢支爆，我一定訓身當埋底褲我都買中國最終會支爆。

搞林鄭😂😂😂
你去啦巴打。。。而家潮流興攬炒你仲講經濟

年輕一代出黎
佢哋想爭取係咩
不言而喻

我再講多次：

地產商唔係唔想出手
係蝕得唔夠甘，冇個大數可以向中共施壓
只要地產商條數蝕得甘，向中共施壓
林鄭自然會收皮

所以，機場係唯一一個香港人可以同地產商聯手打共既地方

可能要星期六先得

佢係問題既起因,但大家都好似唔想再理
點解?

食完返唔到轉頭

召集200架私家車到機場安全駕駛

機場影響經濟，樓價自然下行，大陸收水喉等於簡接收樓市皮

香港人未上車既，好買定機票

停八個鐘要兩日之後先可以恢復正常，一星期兩日係好大影響

唔好睇少香港呢個地方，其實家下係中央冇咗香港唔得，幾多高官靠緊香港走資，上海北京係完全未夠班取代香港，佢係要香港作為面向世界既金融窗口，如果佢係冇咗香港都得既，一早派咗解放軍鎮壓啦

咁易啦咁，塞住呢個門口

但走哂資既時候,香港會點?
你可唔可以解釋下

有Q用 人夠多直接將機場圍起

唔止林奠係成個中共，所以先出老解
一定會去㗎，大家小心

但係法庭都話和平集會係可以喎，開掛之達人講架

個水馬 都叫無成果

有排都未走得曬啦，你做乜咁驚入機場，死都要去禮賓府？

我歡迎滲透撚寫篇800字經濟論述挑我「機」

只要冇自由, 先係走資原因
打工同做老闆, 自己選擇

師兄好似好驚咁

我只係問會點?
做所有事都係會有相對應既後果
如果冇諗後果冇最壞打算,萬一發生

死的係所有人

所以,我想知萬一撤哂,香港會點?

仲有香港人最叻係儲錢
經濟差，香港人蝕得甘定既得利益者大地主蝕得甘？

政局動盪，外資一定走資同時，冇人用貴租交比大地主，大地主一定還鋪於民，平少少租番比香港人攪生意

所以機場唔係攬炒，係香港本土重生

下面答左你，香港本土鋪重生

[緊急分析]法！不！責！眾！

請令我冇咁驚
我咩資產都冇,只係一個香港人,但我對依家既方向有疑問

機鐵= 全人類坐完機鐵唔落車
陸路= 人數 同 死火

同時問你,有冇咁既環境?
中共重會比你有本土?
你地攬炒係博香港獨立定一國一制

無論邊樣,我都好想知香港人點受惠?

攬炒

滲透撚：三大特點
User name 冇意義英文字串組成
經濟智識貧乏
中正要害會不推文回覆

正係去排隊都夠啦 你知啦 唔係個個都消息靈通 唔知要有機票先入得 香港人又有錢 鍾意即場去買機票
最重要係 佢無可能長時間咁樣管制

真心，好似有獨家湯㡳

機場唔得唔代表馬路唔佔得喎

各位學生哥，有興趣既可以文宣組追post研究下我堆經濟9up論
幫手加d stat 同paper
機場唔係攬炒，係香港本土重光，係香港人同地產商聯手抗共既唯一一個戰場

我一直都不推文回覆
但你迴避解答我既問題,令我十分疑惑

你地究竟係想要多D人認同定打飛機?
解答到我既疑問,我自然會認同你地

我問
萬一撤哂資,香港會變成點?
請從港獨或一國一制既方向解答

咁不如問，圍禮賓有乜用？

***不分化，不割蓆

不分化，不割蓆，歡迎大家理性加粗口討論

同條三峽大壩一鳩樣，起果陣講到幾好幾勁，其實爭議好大，而家日久失修變埋形

網上防守火牆後邊都係人去維護，錢係一個問題，人性又係另一個問題，牆內總有人係會跳出嚟甚至破壞呢面牆。

無食過 機場譚仔

我推多次
機場唔係攬炒
自己追post 喇bro

咁就真係要入去食下，page 1直頭有留言話個間譚仔d姐姐大波d

機場係香港本土重光既希望

死撚開啦 P牌仔 如果生活係一個 落街會被人打爆頭 拎支槍指住 被黑社會斬既話

我寧願攬炒

圍政總
圍警總
圍港鐵
圍機場
重有
邊度未圍過?
高官既官邸

直接搞可以掂到既高層,比中共實際
中共美國呢堆會搞,我地都有哂罪證
但當務之急,係點樣令林鄭班仆街出黎面對市民
如果佢唔主動出黎面對民眾,點解唔係我地去逼佢面對

既然怕大台檯底傾,咁點唔主動拉近距離去逼佢面對

走晒資
到時香港=中國
走資都唔會走去中國
貿易戰不戰而敗
要打貿易戰
隨時全中國冇飯開
真正遍地開花
可以回歸祖國又得
重建香港亦得

你都係P牌,你攬炒都係想贏
但話比我聽輸左會點?

圍佢地既官邸，佢咪出去租酒店個d
但而家入咗2日，個影響力大過之前既加埋

輸左咪仲衰過攬炒

可以回歸祖國又得
重建香港亦得?

以中共既性格,我唔認為香港會係未來會安全可以係唔被佢搞鳩你同時重建香港

幾時再重聚機場
要人夠多一炮過入去
琴日嚴重唔夠人

凍撚水足唔足料整幾杯俾啲黑警

都可行

機場拆櫃朋友向我報夢點燒中共春袋

唔好意思大家，星期六日一定會見

但對家既動作越來越大,我地既反應亦都一樣
所以我點都要圍一次禮賓府,睇下成效
因為冇圍過
我唔阻止大家去機場,但要顧及後果
兄弟爬山係咪?
各自努力
但我只係唔想日後重建家園係會有枝槍係隔離

照落車 唔入去咋嘛 無話唔比係出面企
每個出入口都企人加舉牌
無論啲人係出定入都必經我地既文宣

當所有人都逼係出面
佢要趕人都要小心誤中旅客啦

所以唔使怕佢喺機場屠城，唔好輕易散水

唔好比滲透撚shift左個機場重心

都係個句，經濟牌你有本事講得服講得通講得合理既，滲唔滲透都respect

根本唔會用催淚彈同開象膠子彈
一到機場手足=有無敵光環

大家係旅客，唔係去示威呀，唔係去堵塞，係外面排隊，唔俾入就排隊搭車走，只不過係一般旅客排隊，排長龍就無辦法。
切記傳媒已證實有警察扮示威者搗亂秩序，有裝扮成示威者嘅警察掟汽油彈必須提防呀。

但最緊要係贏呀麻?
點樣為之勝利?
五大訴求全達到,懲治黑社會和黑警,係咪?
依家遍地都係受傷既市民,我想問同輸有咩分別?

我最緊要係贏,成皇敗寇,攬炒係一齊輸,唔係贏
我最唔明係呢點
你今日唔答我,你日後點答有同樣疑問既街坊?

低能仔

再講多次機場唔係攬炒，係香港本土細鋪重光，上車希望

有興趣追post

所以如果有手足如果唔想喺機場太進取，唔該親自落場增援

咁你依家見到成個政府已經腐爛到咁 你又有咩對策

你講來聽下仲有咩未做？

我要攬炒

文宣組，岩用既加d stat 同paper 將我成個經濟9up 論拿去研究

咪係封得幾多

啲官大把資產係香港，香港經濟一冧佢地資產基本拜拜，佢地肯定唔想香港經濟冧

平時佔街邊罷鐵 係搞到好小部分既香港人
而家癱機場係影響埋其他國家 點會唔驚

圍高官呀

不嬲示威都係先遊行示威,再圍高官既起居威脅佢地既日常,到最後先衝突,係咪?

D野都未做齊

不同意
擒賊先擒王
呢個王雖然好多HP 但已經暴露弱點
所以要保留實力長期保作戰

地產商係重中之重
香港人係時候「聯商抗共」

聽樓下譚仔啲阿姐話機場間譚仔好食啲, 因為係機場開想做比好啲旅客睇, 所以料又多啲, 味又特登再較過, 想去試下

瘋狂影飛機

而家根本變曬質 連支持我地嘅外國人都搞埋

而家點都係香港人負責任唔反送中又比人話嗰時唔爭取搞到外資撤資 反嘅話同樣搞到經濟民不聊生

不如搵粒核彈炸左香港佢算喇 好灰

但去靜坐抗議一下會損HP嗎?
你依家次次去機場都有損HP,而且係好多

手足少一個就少一個,我地係冇外援
定你地都想搵大陸人入替?

上面都講左
地產商唔係唔想出手
係條數蝕得唔夠甘，唔夠大，唔足以向中共施壓講數
機場係香港人同地產商唯一一個可以聯手抗共既地方
捉緊，捉實，唔好放

但依家 反送中係同"法治"有關係咪?
同"經濟"有咩關係?

搞左兩個月,有冇效你知架

下下叫人去圍禮賓府 知唔知禮賓府只要封你兩邊的話 即死
已現今黑狗既做法 即拉 不解釋

咁鍾意叫人去圍禮賓府 你咪自己去

..

機場受襲呀？？ 全球 國際旅遊黑色警示啦

預計一定失敗既野做黎為咩? 係馬路包圍係一定冇得守

邊有國家示威搞到會阻人離境架 入得唔出得 正常都黑喇 送人去食tg咩

所以,我會去
但我要話比你聽點解

反送中既目標係一個人身上,林鄭
我都話依家十八區民怨咁旺,你唔先攞去燒林鄭班狗閪
搞狗做咩?每次搞狗,手足就少好幾十個

我從來認為林鄭係問題既起因,而且佢係特首,有必要處理

好心你啦，依家係連外國都已經知道林鄭只係扯線公仔，冇實權架喇，佩洛西都點名張曉明叫佢唔好搞鳩香港啦，林鄭係乜水呀？所以話，你用人身威脅林鄭有春用咩。

就算俾你搞到佢驚，佢可以做到乜野？即刻反咬中共話支持香港民主進程呀？反而係你將佢睇得太重，中共亦只會當佢係棄子。

塞住去機場既陸路就得

有冇巴打會幫手報警
我懷疑你想行弒林鄭

都係個句
水塘得兩條路入水
一係上面水道
一係下面水管

你覺得佢仲有管治既能力咩 依家好明顯件事大到已經唔係佢控制到

攬炒既目的就係 睇中共想唔想香港變到大陸二,三線成市
中共有幾多錢放曬係香港? 條數大到估計唔到
你想既 咪大家一齊死
唔想既 你就同我搞返好佢 that's all

點解我地唔可以令佢變成我地既棄子?
依家成個政府高層係度誘導大家去做一件對佢地有益既事,
點解要比佢地耍?

滲透撚無謂打咁多去嘈，免得shift左機場重心，
得閒撚佢一兩句當推post 說算
一拉去經濟面佢地自然答唔到嘴

點解依家無曬入機場post?

星期日係唔係只有818大遊行幾時有揸車入機場活動

但順便可以圍禮賓府係咪?
唔係每次示威遊行就咁行下就算

好彩我p牌仔講野 推唔到post

條友就係驚人打經濟牌 叫人唔好做

受警犬襲擊
香港重光約定大家

有巴打提議禁制令期間先集氣
總之捉緊捉實唔好放丫

咪撚on9啦, 你覺得佢地真係會比你圍到禮賓府? 你未去到已經重兵封撚哂路啦, 地形又差, 你想推d手足去滅團呀? 又講埋d咩係禮賓府門口放tg會好轟動, 哂鳩氣啦, 狗隊2個月以黎既cls行為夠唔夠轟動呀? 佢地有冇收過手呀? 你仲覺得佢地會介意其他人睇法? 咪撚咁天真啦 點解機場佢唔夠膽出tg呀? 佢唔係驚比人見到, 唔係驚其他人有咩睇法呀, 而係因為機場真係有好多外國人係度, 佢一搞到班鬼佬, 外國大條道理用保護國民既名義介入, 呢隻鑊林奠同狗隊係唔會孭得起架

巴打 記得開返 不推post功能

北大嶼山駕駛學校 有牌補鐘練習路線

原來咁就收皮了！ 本身都好似係不受歡迎夾硬入去
重點係佢地係唔到入面放tg
呢家加左水馬 就Game Over了原來
敵人都係升左一級je

你忘記左一樣好重要既野

佢地依家自己搞死自己 世界第八大機場wo 笑撚死人

有幾弱呀？無錯星期一係贏得漂亮，但到咗星期二有眼睇，進退失據、內訌
成也機場敗也機場

敢問樓主是否小學畢業 唔知以為活係東南亞定古代個種 殺左個皇帝 就可以換左個政權

入去睇戲都唔得

咁危險110kmh
唔好揸咁快啊

林鄭係唔係都係棄子來，點解仲要晒精神去針對一個完全唔能夠影響局勢既人？

至於你話經濟差對佢地影響唔大，我真係唔知講乜好。簡單一樣野，香港最出名就係佢係一個巨型經濟樞紐，經濟本身就係香港既一個根基。你搞到經濟，至有談判籌碼同人deal。咁簡單既道理都唔識？

我覆埋你呢句唔覆喇，睇你其他comment都覺得你係似五毛多d，我唔想再晒精神應喇

咁你地依家做緊D咩?
咪一樣打算搞垮中共呢個皇帝?

其實最好真係818 遮打完左直落香港站 跳閘
陸路就巴士 塞爆佢

啱，條友傻鳩來，仲針著隻棄子打上面維穩費應該唔夠，淨係請到件咁既level既垃圾去做打手

機場呢張牌
你仲唔完

你地唔明？

真係邊度都可以裝水馬

機場就係一個特別既地方

無論點都會有地方要排隊會塞住

除非將個閘口推到去各旅客既酒店門口

如果同一時間如 1-3pm 大批人揸車同搭巴士鐵路去東涌遊玩，唔係唔比我去東涌玩阿，你估個交通承唔承受個起呢？

多謝勇武將個牆推上國際層面
但勇武升級 對於大局既marginal return 唔會有太大幫助
所以大把人先請勇武暫時休息
等國際層面再俾中國壓力
而國際壓力點都比勇武+和理非強大

你地唔好有心阻塞阿，依個都係犯禁制令架。

不過如果太多車塞死咗，就無辦法啦。

唔好理邊個春袋喇, 入左去先喇大家

香港係中國既人員(孟晚舟持特區護照)流動，貨物(高科技)流動，資金(外匯)流動，及資訊流動既中心。Trump 都係係呢四方面發力。

香港係代理人政府，特首迎賓館只是裝飾，機場，高鐡，廣東道及相對流動路線才是實實在在香港運作的弱點。點有得守有得管制 ，線冇得守，一守就警方佔路。大家千其唔好搞。一搞機場就又禁制令又水馬又開真鎗就知打中要害，幾唔好睇。再搞真係出裝甲車坦克車就唔好啦。

機場內部還是以文宣為主，請求國際旅客關注香港及向親友呼籲關注香港，西方人用英文向親友呼籲有效好多，西方人道主意民意是重點。用香港清楚顯示中國的做事方式，得香港，失世界才是香港最大的注碼。

幾句廢話，路過路過。

打扙果陣，都係先毁機場設施。

西瓜佬有晒樣有晒地址都無拉

[/member]玩唔到離境大堂咪玩馬路

[/member]

我都非常感謝前線的手足付出
我只係認為和理非重有好多野可以做,唔姐係得搞鳩經濟呢條路
但你地堅持會有成果,我會相信你地
互相提點係需要,你先可以指出我既錯處,我亦會改進
我只係想贏,唔係想攬炒

我會期待你地既成果,我只話比你地知我既想法,唔係想引罵戰
如果咁真係可以令班地產商轉為同一陣線就好
可唔可以比我一D資料既LINK,令我睇完可以安心做文宣

祝大家一切順利...

你812唔係打算阻嘅話你唔去金鐘？

得罪講句 真正不分化 不割蓆嘅 其實係對家

仲有港交所，幾多紅色企業靠佢集資

敵駐我擾

水馬港
推

經濟數字只係嚇鬼，最主要係影響國際聲譽，國際機場突然關閉，會影響埋全世界國際機場航機安排，會俾人地狂問，問問下就知原來係香港政府攪出黎嘅大頭佛，所以政府要千方百計維持服務，但又因為安全問題，唔可以以鎮壓方式去趕集會人士，焗住冷處理，星期二果日機場門外警民衝突之後，又多幾個國家發香港旅遊警告，紐西蘭仲宣布 ready 左撤橋

直頭成個共產黨弱點

經濟係最直接影響同最易入口俾5毛同藍絲既牌

文宣大把
由豬肉價格到樂伽公寓 P2P
高負債
美元荒
一個省供養全國

文宣唔到係因為冇高手將大量經濟用語變成長輩易明既文字同圖片

一齊搭車入機場，咪唔會有人打遊客囉

人多就唔會拉得哂

睇反應就知

而家仲可唔可以接人機？

大量經濟用語
請舉例
我會研究下,畢竟經濟比咁多位話我差

啲官十個入面有幾多個係無家族生意先得

不要說GDP 呢D 普通人唔明的野 又或者用第一身代入
試說豬肉貴左三成 人工冇加之餘仲要減

不要說樓價平穩發展 試說 我層樓冇買家賣唔出

ok...但係咪可以順便賴落林鄭度?
我想做一D可以將所有人既怨恨集中係林鄭一個既文宣

想問有冇衝突到?

既然有禁制令就唔好犯法，不過入機場門口望吓再返去，係機鐵搭完去機場睇睇朋友有無出現唔出閘再回頭呢D 事應該無犯法吧

齋坐車入去都玩死佢
塞死陸路 客運大樓外

林鄭而家冇利用價值 唔需要為做而做
講番真實既FACT (再加D煽情) 俾藍絲廢老同大陸人就得 (當然 如果你識環球時報咁剪剪貼貼由假都變成真就更好)

大陸人唔係個個都係咁差 只係佢地想睇都睇唔到同埋出唔到聲 佢地睇連儂牆有時仲專心過香港人

你要搵渠道疏導民怨,巨量既民怨唔好處理,失控既就係一場大火
依家點都需要有清晰既對象

先唔理林鄭有冇價值,但黑警係存在政府架構
林鄭係一個我地可以將一切既過錯都可以推給佢既大人物

中共,黑警,香港政府邊個有責任搞好香港經濟?
香港政府
文宣都要有明確目標
目的係就係講FACT,但其實煽情過後,呢D民意要係邊度發泄?

藍C最鍾意怪呢樣怪個樣,點解唔怪個佢地都冇好感既人?
我真係未見過721之後有藍屍去支持特首,所有既大型活動都係撐警

點解唔趁機係文宣度,令藍C同我地有共同目標?

大家瘋狂入機場睇戲

share 畀屋企嘅廢老啦！！
P牌推唔到啊幫幫手
【文宣】畀廢老睇

P牌

都話戲院暫停營業⋯⋯